Bioware 是咪正式收皮？

睇住佢由高峰mass effect trilogy 到DA: inquisition開始走下坡（雖然都攞到GOTY, 但係銷量下跌左）。之後mass effect andromeda 多bug到痴左線，所有後續開發都終斷左，係生命週期最短既一隻。

跟住就係anthem,本身講到係威係勢，又話會汲取MEA教訓，點知成為左bioware有史以黎最差評價既rpg (m score 55)。對比同期其他rpg studio （Cd projekt, From software etc), bioware 係愈出愈頹，以EA性格分分鐘今年直接摺埋佢

Mass effect 仲係接受唔到shepherd 死左

睇你揀邊個結局啫，嚴格黎講有一個係仲生存

都係,好似紅色？但get同edi就死

Geth

仲有下一集dragon age未出喎 而且EA除左bioware仲有咩廠係有希望
依家EA好似仲cancel左下一隻star war game

mass effect andromeda真係屌左聲出黎

ea食屎狗

一手好牌都打到咁爛
你話EA fucked up everything?
咁點解釋apex legends？

dragon age 1同 mass effect 2 真係好好玩
dragon age爆過幾次機 玩晒所有職

外掛

講結局先火滾
搞咁多野到頭嚟畀d咁嘅野

2，3都去唔到第1集既水準
Eqla+sjw影響下完全無期望

好似話ea逼bioware18個月交貨

ea+sjw

認同
dragon age 1, mass effect 1&2 真係特別好玩
之後果D搵唔返個種感覺

好似話本身係想出dragon age 4, 但係中間調哂資源去anthem就停左，個chief writer 仲走埋去ubisoft, 今日睇pc gamer話會重新開發DA4 , 直接用frostbite engine, 但係唔知實際搞唔搞得成

da玩完第3集都冇咩期望

其實本身個開發期有7年咁耐，不過中途係咁改野同用新engine, 班devs 搞唔掂，不過EA都係仆街架喇

玩到一半好想棄game, 啲對白令我懷疑個主角係弱智

Apex 係清泉

我都好鐘意玩，只能夠講idea好，但真係速食game

apex咪姐係無機甲既titanfall
d animations都係照拎titanfall既
titanfall 2完爆apex

佢近年完全用 frostbite engine,
靚就係靚
但完全拒絕晒mod 既 Community

間接令到隻game 唔會太長命

Titanfall 2 都正。
但Apex個ping system真係劃時代設計，跟本每隻多人shooting game都應該一早有類似系統。

anthem真係bioware自己柒。
EA比足7年你你都整舊屎出黎，真係抵屌。